LIHKG 膠登 IOS AN 共同既敵人只有一個

就係垃圾林早洩

屌你老母攬住自己個高登過世啦

所謂敵人既敵人就係朋友 此時應無分你我 歡迎膠登an機既巴打入黎
認同要齊心抗敵既請正皮支持

出埋an app 就自爆高登ac 宣傳

Push

食屎啦林早洩

歡迎an機巴打加入

支持